城管都唔會咁樣無差別殺人打人

呢套黑社會治港制度係咪超越左大陸